推到完場之美國大選選情集中討論區 19

呢度繼續~
仲有幾日, 劇情會唔會180度轉變?

審判日降臨 沒有人能逃

留名！頂到20 號奇蹟出現

等到20號就塵埃落定啦

好似D人裸辭玩鳩閪公司, 整亂D文件佢, 揾新入職後勤文員交接D文件比拜釘, 侵仔主要人物唔出席連一眾佢跟班, 落閪佢面

拜釘一演說, 背隻 "得"撚住佢,落閪佢面, 丫哈哈 諗起好笑

推

呢條左仔CEO

賀錦麗條八婆辭職未?

[ NBA 戰線 ]
德洲民主左派Super Star KOL危機管理，
真係好驚德獨

其實唔辭有咩問題？副總統唔可兼任參議員？
彭斯都係參議院院長啦，佢都無辭職